之前蔣囝4000幾個正評 而家佢痴左線就冇人幫佢

真係世態炎涼

原來醬囝嘅過去係咁

醬囝嘅悲慘過去

Je Suis Confiture fiston

蔣生 柴灣ive被人影左相
想影人點知開閃光燈

醬囝一聲令下
國民黨攻打香港

有冇高登原link?

乜咁唔小心啊

蔣, 狗. (2016, August 19). 有冇人認識禮賢會彭學高紀念中學呢間校教合一既學校? Retrieved from 香港高登:

蔣式pish post

蔣狗 : 真名叫蘇俊安, 中介事件時19歲, 住觀塘月華街40號萬福大廈10樓 (俾中介淋紅油事件新聞有報導)
DSE 1分,曾讀慕光英文書院 (觀塘區band3)俾校方踢出校
聲稱今年retake 17DSE, (不過DSE期間佢長期上黎mon post,希望佢18年DSE會背好D中文範文 )

蔣狗住址一早曝光, 祝醬仔身體健康, 合家平安

廢青蔣狗單位

狗閪被起底後聲稱3小時內去左灣仔, 將軍澳同埋觀塘警局報案要搵CID告鳩D連登仔, 最後走數

正負皮已反應一切

Ich bin Billy So

蘇蠢戇讀邊間中學俾人踢出校？
衰咩？

禮賢會彭學高紀念中學
一路比人恰
最後好似衰非禮

蔣, 狗. (2016, August 19). 有冇人認識禮賢會彭學高紀念中學呢間校教合一既學校? Retrieved from 香港高登:
禮賢會彭學高紀念中學 --> 慕光英文書院

蔣囝

醬囝轉校之後因遲到留級
懷恨在心

至今仍未能釋懷

我希望
當年有恰醬仔嘅，
可以去番SO Chun On Facebook
Inbox佢同佢講番sorry

我真心超忙, 考完試就要準備intern , 大家玩得開心D
今次到我潛水

渣ga